集思廣益-想開黃色電器公司幫手足

屋企人做電器批發公司到做，所以長期可以用批發價拎到電器。見成日有人問邊到買黃色電器好。
所以諗緊用優惠價賣比真香港人好，再捐返啲收益岀黎。
定請啲手足幫手裝冷氣好？
定why not both

推

Why not both

電器買賣好重本 初頭唔建議
穩定左先

純粹我有正職。要諗諗點搞好。不過批發價就一定拎到。

唔係好識
但支持你

Try try 光時

我可以有單先拎貨。都係批發價，平就一定平過豐澤果啲。

Inbox左佢地

純粹覺得賣電器 可以涉及運輸同安裝。可以壯大黃色經濟圈

合唔合作

小弟做瓷磚建材
藍中一點黃

運輸都可以玩cossover

係，同埋啲分體機 好多要搭棚裝。依到可以搵啲手足做。唔好益啲藍絲師傅。

可以係可以，但我都係諗緊既階段。不過可以交換tg傾？

可以先請手足裝修電器，有足夠嘅錢再賣電器

順手推
麻煩大家推上熱門，因為本人為咗高登音樂台，我起草咗公開聯署信比YouTube

ching Hello, 請問有冇伊萊克斯雪櫃賣👋🏾

@bigdealculture

加我傾傾

巴打 最近想換冷氣
有冇TG 聯絡下？